諗諗下，忽然覺得雲加真係好恐怖

自從阿記賣左走舊黑氣石之後就連贏贏到開巷
初初個個仲笑鳩雲加，但原來雲加先係笑到最後個個

唔算恐怖啦 阿猁都6-7場不敗
只係阿識然波既不敗
猁狗係不敗......也不勝

可能連車仔想買張伯倫都係假新聞,
造鳩利記40M買

根本干爹係迷雲黨
次次打阿狗都擺鳩陣

倫敦狗古惑到

夾埋逼害利

連環計